反朗仲有咩好講？

-6

冇野講

唔反啦唔反啦

勁撚到

負皮撚點駁呀

一個救全家

God

召喚王騎

王騎想學上場歐聯決賽衝落場阻阿朗，但係罰球阻唔到

三球都靠罰球，有無組織同技術睇下？

一個人點組織牙

2004歐國盃
2006世界盃
2008歐國盃
2010世界盃
2012歐國盃
2014世界盃
2016歐國盃
2018世界盃

C朗成為足球史上第一人，喺連續八屆國際大賽都有入波嘅球員！

世盃戴帽 唔反了

仲要對西班牙

仲有洲際國家杯

自己帶波爆底斬畀自己頂

夠膽唔係定點球入一粒俾大家睇下，葡萄牙隊咁嘅嘢入撚到八強？

咪咁肉酸啦